[做訪問][急]有冇人係女權/婦女機構做野? 得閑嘅絲巴都可以幫手

下星期一要交紀錄片嘅劇本，由於肺炎關係，份功課淨係交劇本，唔洗拍片，亦唔洗面對面訪談。所以可以做網上訪問。

紀錄片嘅主題係關於《女權?自助餐》時長約9分鐘。目的是為大眾釐清女權的定義並令大家反思「女權自助餐」在香港的情況。

所以想請相關人士做訪問，由於我遲開始做，就算send 左 e mail 問2間機構，我諗佢地都冇咁快應 所以走偏門方法啦。想係度睇下有冇係女權機構做嘅人，而對女權嘅議題熟悉嘅人幫手做訪問。

另外，誠意邀請2絲2巴做另一個訪問亦關於女權嘅。

大家幫幫手

我知我衰女遲開始做

有意可留tg

今日星期幾
下星期一交依家先搵

已認衰仔
你係相關機構做?

問機構就係問佢地解釋女權嘅定義
絲巴就對女權嘅認知同埋有冇遇到女權自助餐嘅情況。

你將想訪問個內容喺呢度直接打埋出嚟，等得閒嘅人答得唔得